我最嬲嘅唔係元朗黑社會打人、黑警配合

facebook見到︰
我最嬲嘅唔係元朗黑社會打人、黑警配合。
而係上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳。見有報導指第一輪開槍時示威者事前跟本冇衝擊，黑警隨後又再開左好多槍、超過十幾槍。如此猖獗，但連登熱門post都唔多人提。
聽傳媒朋友講黑警放好多催淚彈，等到全條街都係煙先開槍，搞到好難影到。真係極仆街。
我本身諗極都唔明點解元朗要打人，但可能元朗借黑手黨打人真係可以分散大家對黑警再次開槍爆香港人頭嘅憤怒。
唔可以慣、千祈唔可以慣。
如果連開槍大家都慣，都冇強烈反應，大家仆街啦。